# aviasales_test

Нужно разработать HTTP сервис для быстрого поиска анаграмм в словаре.

Два слова считаются анаграммами, если одно можно получить из другого перестановкой букв (без учета регистра).
Примеры анаграмм:
["foobar", "barfoo", "boofar"]
["живу", "вижу"]
["Abba", "BaBa"]

Примеры строк, не являющихся анаграммами:
["abba", "bba"] - во второй строке только одна буква "а"

Сервис должен предоставлять эндпойнт для загрузки списка слов в формате json.
Пример использования:
* curl localhost:8080/load -d '["foobar", "aabb", "baba", "boofar", "test"]'

И эндпойнт для поиска анаграмм по слову в загруженном словаре.
Примеры использования:
* curl 'localhost:8080/get?word=foobar' => ["foobar","boofar"]
* curl 'localhost:8080/get?word=raboof' => ["foobar","boofar"]
* curl 'localhost:8080/get?word=abba' => ["aabb","baba"]
* curl 'localhost:8080/get?word=test' => ["test"]
* curl 'localhost:8080/get?word=qwerty' => null


P.S. 
1) changed port to 9090 
2) TODO: to improve the cache validation, cache could be old 